庵野秀明製作真人版《咸蛋超人》

前陣子關於庵野秀明將主導新版超人力霸王電影的謠言,在今日於庵野秀明的動畫公司Khara以及日本各大媒體被證實了！
《新·超人力霸王》（シン・ウルトラマン）的企劃和劇本都會由庵野秀明負責,導演則由樋口真嗣出任

演員則有西島秀俊、長澤雅美,超人力霸王的人間體由齊藤工飾演,三位演員的角色都會是隸屬應對巨大生物的組織成員

劇情走向會如同2016年的《真哥斯拉》,以現實社會真的出現巨大生物與超人會發生什麼事為主題發展,並且會參考實相寺昭雄這位已故超人力霸王系列導演的特殊風格拍攝

該片會由Kahara、圓谷、東寶三家公司共同製作,並由東寶影業負責發行,預定於2021年上映

好心標題講明係電影
Ultraman本身就係真人特攝乜鳩嘢真人版

咪係

同你同一個反應

ウルトラマンthe next 已經係高度寫實"真人版",重可以點拍
係咪又係地球防衛軍之開會2.0

超人配開會比fans屌死都似

哥斯拉原本都冇d政治玩味
咸超唔夾呢個方向

齊藤工

含撚超淫

長澤

小美人去拍奧特曼

唉。。。會唔會搞到新世紀福音戰士又推後㗎？

我唔想套嘢要等我個孫燒比我呀

應該唔會啦, 新劇場版第4集早排都出左上映日子

期待, 上次套哥斯拉拍得幾正

長澤拍咁多電影

真人版既意思係真實1:1既超人會親自擔演

樓主認爲超人有動畫

nf?

好似有提及庵野會搞掂EVA第4集先拍呢套

感覺應該會似之前ps隻巨影都市,再加瘋狂開會

庵野親身上陣扮超人

隻咸蛋超人可能識暴走